{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047553",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23244",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 호텔스타"
    },
    "text": "上鳳駅No.1ホテルスターは、忘憂駅と上鳳Eマートの近くに位置するホテルです。 このホテルは様々なアンティークな雰囲気のデザインが特徴ですが、様々なアンティークな雰囲気のデザインのホテルです。 現場割引イベントやマイレージ特典も提供され、広い客室で快適な時間を過ごすことができます。 また、ボディフレンドマッサージチェアの客室があり、特別な経験を満喫することができます。 当ホテルは8月にはマッサージチェアの布とシートを交換した後、計38室の客室を保有しています。 周辺には忘憂駅、上鳳駅といった電車の駅があり、韓国語での案内サポートも可能です。 駐車はSUV、小型SUV、3300cc以上の乗用車はできませんが、2000cc車両のみ駐車タワーで駐車できます。 様々なテーマを持つホテルはバレットパーキングと車両準備サービスも提供しており、1階ロビーには食べ物を食べられる空間とコーヒーマシン、電子レンジもあります。 チェックイン時間と部屋のタイプは確認が必須であり、1部屋につき1台の車は無料で駐車可能ですが、超過人数と追加費用は当日現地にて決済する必要があります。 客室料金はホテルの事情により変動する場合があり、客室内での喫煙は禁止されています。 あるレビューでは清潔状態や虫などの問題を指摘しましたが、コストパフォーマンスが良いという意見もあります。 また、フロントの横には簡単なスナックとコーヒーが提供され、客室はWi-FI、Netflix、VODサービスをご利用いただけます。 周辺のグルメ店としては、メンドリ焼き野菜包みご飯専門店、未分譲のフォー屋、腕の皮、ドミノピザ、BHCチキン、イディヤコーヒーなどがあり、横には様々なグルメと居酒屋も位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "上鳳駅No.1ホテルスターはどこに位置していますか？",
            "answer": "上鳳駅No.1ホテルスターは忘憂駅と上鳳Eマートの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "上鳳駅No.1ホテルスターの特徴は何ですか？",
            "answer": "上鳳駅No.1ホテルスターの特徴は様々なアンティークな雰囲気のデザインです。"
        },
        {
            "question": "上鳳駅No.1ホテルスターではどのようなイベントや特典が提供されていますか？",
            "answer": "上鳳駅No.1ホテルスターでは現場割引イベントやマイレージ特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "上鳳駅No.1ホテルスターの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "上鳳駅No.1ホテルスターの客室にはボディフレンドマッサージチェアがあります。"
        },
        {
            "question": "上鳳駅No.1ホテルスターの客室はいくつありますか？",
            "answer": "上鳳駅No.1ホテルスターは計38室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "上鳳駅No.1ホテルスターの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "上鳳駅No.1ホテルスターの周辺には忘憂駅、上鳳駅などの電車の駅があります。"
        },
        {
            "question": "上鳳駅No.1ホテルスターで駐車は可能ですか？",
            "answer": "上鳳駅No.1ホテルスターではSUV、小型SUV、3300cc以上の乗用車は駐車できませんが、2000cc車両のみ駐車タワーで駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "上鳳駅No.1ホテルスターのロビーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "上鳳駅No.1ホテルスターのロビーには食べ物を食べられる空間、コーヒーマシン、電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "上鳳駅No.1ホテルスターの客室料金は固定ですか？",
            "answer": "上鳳駅No.1ホテルスターの客室料金はホテルの事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "上鳳駅No.1ホテルスターの客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "上鳳駅No.1ホテルスターの客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "上鳳駅No.1ホテルスターの周辺にはどのようなグルメ店がありますか？",
            "answer": "上鳳駅No.1ホテルスターの周辺にはメンドリ焼き野菜包みご飯専門店、未分譲のフォー屋、腕の皮、ドミノピザ、BHCチキン、イディヤコーヒーなどのグルメ店があります。"
        },
        {
            "question": "上鳳駅No.1ホテルスターの客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "上鳳駅No.1ホテルスターの客室ではWi-Fi、Netflix、VODサービスを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 657
    }
}